(第一季) 連登披士王賽事 2020-21 #馬膽王 #博擊王 #披士王

(第一季) 連登披士王賽事 2020-21 #馬膽王 #博擊王 #披士王

1. 玩法

1.1 本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻 place(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就是 當季度既連登披士王.
1.1.1 無出注碼， 擋每隻$50

1.2 參賽資格
上季披士王冠亞軍 + 上季連登馬膽王排名最高6-8位可以參賽 (如上季披士王冠亞軍不在上季連登馬膽王前8名, 就變為上季披士王冠亞軍 + 上季連登馬膽王前6名可以參賽)

1.3 季度
跟足連登馬膽王季度

1.3.1 連登年度披士王

1.3.1.1 連登年度披士王參賽資格
每季冠軍 + 每季裏面最高累積派彩嗰3位亞軍 可以參賽.

1.3.1.2 連登年度披士王賽事日期
跟足連登馬膽王季度

1.3.1.3 連登年度披士王玩法
本金每次 $100, 每次賽事參賽者可任選2隻 place(可同場/可不同場) , 可自由分配投注額邊隻買幾多(每隻最少買$10, 最多買$90), 總之總投注 $100, 實際派賽就是分數, 排名以當季累積分數決定, 累積分數最高者就成為當屆連登終極披士王.

1.4 截止出馬時間
第一場開賽前一小時前截止出馬 (例如 13:00 開跑第一場，11:59:59 就係最後可接受出馬時間)

===============================

連登披士王歷屆/季紀錄

朴智媛 / 年度冠軍 2019-20
朴智媛 / 第5季 2019-20
求其 / 第4季 2019-20
煲仔飯 / 第3季 2019-20
卞城公主鈺琪 / 第2季 2019-20

======================

今季參賽者

1 / 智高無上
2 / 大袋鼠
3 / 隨心如意
4 / 冼毅力saint
5 / 華可可
6 / 羅承傑
7 / 滅火紅心
8 / zacpurton

(第一季) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21 #馬膽王 #博擊王 #披士王

R4 牛精大哥
R7 超能量

R2 鵲橋飛渡
R7 南莊加好

R2 贏科超影
R4 首飾傳奇

R2 泰益善
R3 嶺寶峯

R2 路路富貴
R4 乘勢歡心

R3 無價寶
R8 會長之星

1.4 截止出馬時間
第一場開賽前一小時前截止出馬 (例如 13:00 開跑第一場，11:59:59 就係最後可接受出馬時間)

R3 無價寶
R7 馬功臣

1/16
排名 / 總分 / 2020-09-09 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 295.0 / 隨心如意 / 0.0 / 59.0 / 5 / 5 / 295.0
2 / 277.5 / 滅火紅心 / 27.5 / 28.0 / 5 / 5 / 277.5
3 / 127.5 / 羅承傑 / 0.0 / 25.5 / 5 / 5 / 127.5
4 / 107.5 / 冼毅力saint / 21.5 / 0.0 / 5 / 5 / 107.5
5 / 0.0 / 大袋鼠 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 0.0 / 智高無上 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 0.0 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 0.0 / zacpurton / / / / / 0.0

前領 隨心如意

R4 勇晉大師
R6 皇帝賽

R2 西夏之王
R10 共同勝利

R2 好友祥勝 30
R9 小太陽 70

R5 尖子
R8 巡航導彈

R9 大金庫 70
R10 正本開心 30

R2 神期大帝
R10 爸巴閉

R6 皇帝賽 70
R9 小太陽 30

R6
牛精輝煌
冠寶駒

2/16
排名 / 總分 / 2020-09-13 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 417.5 / 滅火紅心 / 28.0 / 0.0 / 5 / 5 / 140.0
2 / 295.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 7 / 3 / 0.0
3 / 223.0 / 冼毅力saint / 16.5 / 0.0 / 7 / 3 / 115.5
4 / 127.5 / 羅承傑 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 120.0 / 智高無上 / 0.0 / 24.0 / 5 / 5 / 120.0
6 / 0.0 / 大袋鼠 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 0.0 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 0.0 / zacpurton / 0.0 / 0.0 / 3 / 7 / 0.0

前領 滅火紅心

R1 快利寶
R8 事事亨通

R1 精彩飛動
R5 盈嘉輝

R6 翡翠劇院
R7 信心滿滿

R4 開心大師
R6 太空戰士

r4 傲龍駒
r8 年年旺

R1 動力飛鷹
R7 神州俊馬

R6 正本雄心 30
R8 年年旺 70

R5
鴻圖巨星 80
旅英福星 20

3/16
排名 / 總分 / 2020-09-16 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 417.5 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 392.5 / 羅承傑 / 27.5 / 25.5 / 5 / 5 / 265.0
3 / 303.0 / 冼毅力saint / 0.0 / 16.0 / 5 / 5 / 80.0
4 / 295.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 3 / 7 / 0.0
5 / 247.5 / 智高無上 / 25.5 / 0.0 / 5 / 5 / 127.5
6 / 172.0 / 大袋鼠 / 21.5 / 0.0 / 8 / 2 / 172.0
7 / 0.0 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 0.0 / zacpurton / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R3 吉利大勝
R7 鎧運之星

r8 長長友
r10 超級綠洲

R2 團結一致
R8 佳運來

R1 賞心星
R6 進優自在

R2 榮冠大道
R6 股票傳奇

R1 向前看
R2 團結一致

R5 福星高照
R10 勤德兼備

R10
大道至正
繽紛遊戲

4/16
排名 / 總分 / 2020-09-20 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 627.5 / 智高無上 / 29.5 / 46.5 / 5 / 5 / 380.0
2 / 610.5 / 冼毅力saint / 31.5 / 30.0 / 5 / 5 / 307.5
3 / 465.0 / 羅承傑 / 0.0 / 14.5 / 5 / 5 / 72.5
4 / 452.5 / 隨心如意 / 0.0 / 31.5 / 5 / 5 / 157.5
5 / 417.5 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 172.0 / 大袋鼠 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 122.5 / zacpurton / 24.5 / 0.0 / 5 / 5 / 122.5
8 / 0.0 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R3 旅遊拿督
R6 鵲橋飛渡

R2
天意
惜多福

R1 家家勝意
R4 南莊加寶

R1 家家勝意
R3 管得掂

R7 量化歡騰
R8 公証福將

R4 勞動創造
R5 活力寶駒

R7 美麗躍動
R8 金鼓齊嗚

5/16
排名 / 總分 / 2020-09-23 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 722.5 / 智高無上 / 19.0 / 0.0 / 5 / 5 / 95.0
2 / 700.5 / 冼毅力saint / 0.0 / 18.0 / 5 / 5 / 90.0
3 / 642.5 / 隨心如意 / 0.0 / 38.0 / 5 / 5 / 190.0
4 / 565.0 / 滅火紅心 / 0.0 / 29.5 / 5 / 5 / 147.5
5 / 562.5 / 羅承傑 / 0.0 / 19.5 / 5 / 5 / 97.5
6 / 509.5 / 大袋鼠 / 0.0 / 67.5 / 5 / 5 / 337.5
7 / 122.5 / zacpurton / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 0.0 / 華可可 / / / / / 0.0

R3 合夥年代
R10 弛曜風

R6 印水紙
R7 八卦

R8 嘉應之星
R10 百勝龍

R5
有得精彩
自在人生

R1 漸信龍駒 70
R10 聚才 30

R2 笑傲成功
R3 合夥年代

R5 雄龍
R6 印水紙

R1 勁快步 30
R10 場場精綵 70

6/16
排名 / 總分 / 2020-09-27 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 907.5 / 智高無上 / 20.5 / 16.5 / 5 / 5 / 185.0
2 / 700.5 / 冼毅力saint / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 682.0 / 大袋鼠 / 34.5 / 0.0 / 5 / 5 / 172.5
4 / 645.0 / 羅承傑 / 16.5 / 0.0 / 5 / 5 / 82.5
5 / 642.5 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 7 / 3 / 0.0
6 / 565.0 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 122.5 / zacpurton / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 0.0 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R6 友盈有款
R7 大金庫

R6 友盈有款
R10 美麗非凡

r10 蒙古王
極速王

R9 鑽飛龍
R10 將悦

R7 勝利風範
R10 輝煌星

R3 電路一號
R6 趣怡

R1清新動力
R2 神舟寶駒

R1
粉絲狂歡
大醇威

7/16
排名 / 總分 / 2020-10-01 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,000.0 / 智高無上 / 18.5 / 0.0 / 5 / 5 / 92.5
2 / 828.0 / 冼毅力saint / 0.0 / 25.5 / 5 / 5 / 127.5
3 / 807.5 / 羅承傑 / 18.5 / 14.0 / 5 / 5 / 162.5
4 / 752.0 / 大袋鼠 / 0.0 / 14.0 / 5 / 5 / 70.0
5 / 642.5 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 565.0 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 190.0 / 華可可 / 0.0 / 38.0 / 5 / 5 / 190.0
8 / 172.5 / zacpurton / 10.0 / 0.0 / 5 / 5 / 50.0

R1 靚籐王
R9 佳景福星

R2 超速
R4 霹靂狂龍

R5 好好彩彩
R8 幸運傳奇

R4 陽明秋秋
R9 路路之星

R3 愛添勝
R8 玩具達人

R3 生生勝勝
R8 威進駒

R8
天作之合
玩具達人

8/16
排名 / 總分 / 2020-10-04 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,095.0 / 智高無上 / 0.0 / 19.0 / 5 / 5 / 95.0
2 / 1,035.0 / 羅承傑 / 25.0 / 20.5 / 5 / 5 / 227.5
3 / 895.5 / 冼毅力saint / 0.0 / 13.5 / 5 / 5 / 67.5
4 / 857.0 / 大袋鼠 / 21.0 / 0.0 / 5 / 5 / 105.0
5 / 807.5 / 滅火紅心 / 0.0 / 48.5 / 5 / 5 / 242.5
6 / 642.5 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 407.5 / 華可可 / 0.0 / 43.5 / 5 / 5 / 217.5
8 / 172.5 / zacpurton / / / / / 0.0

r3 白鷺飛翔
r8 辣臣

R3 飛天劍
R8 辣臣

R2 路路富貴
R7 同盟力量

R1 勁飛聖
R7 孖寶

R5 悅目星光
R8 辣臣

R1 怡昌福星
R6 股票傳奇

R2 快利寶
R6 開心好友

R1
怡昌福星
漸信龍駒

9/16
排名 / 總分 / 2020-10-07 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,095.0 / 智高無上 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 1,075.5 / 冼毅力saint / 16.5 / 19.5 / 5 / 5 / 180.0
3 / 1,035.0 / 羅承傑 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 900.0 / 滅火紅心 / 0.0 / 18.5 / 5 / 5 / 92.5
5 / 857.0 / 大袋鼠 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 755.0 / 隨心如意 / 22.5 / 0.0 / 5 / 5 / 112.5
7 / 487.5 / 華可可 / 16.0 / 0.0 / 5 / 5 / 80.0
8 / 172.5 / zacpurton / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R1 都柏名駒
R7 醒臣

R6 嘉才
R10 百勝龍

R2 是必飛飛
R3 加州嶺域

R2 是必飛飛 70
R10 明駿之星 30

R4 輝煌巨星
R7 輝煌芯

R5 超跑王
R10 明駿之星

R3 全中 20
R6 自然力量 80

R10
健快聯盟
加川雷電

10/16
排名 / 總分 / 2020-10-11 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,207.5 / 智高無上 / 0.0 / 22.5 / 5 / 5 / 112.5
2 / 1,191.5 / 冼毅力saint / 0.0 / 14.5 / 2 / 8 / 116.0
3 / 1,097.5 / 羅承傑 / 12.5 / 0.0 / 5 / 5 / 62.5
4 / 1,097.0 / 大袋鼠 / 22.5 / 25.5 / 5 / 5 / 240.0
5 / 900.0 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 857.5 / 隨心如意 / 0.0 / 20.5 / 5 / 5 / 102.5
7 / 487.5 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 172.5 / zacpurton / 0.0 / 0.0 / 7 / 3 / 0.0

咬住咬住

R7 幸福老撾
R8 精算齊同

R7 鑲白旗
R8 勤德兼備

R1
玩斗財星
靈光八號

R2 加州明雋
R3 正本雄心

R3 陽明亮亮
R8 非凡才子

R5 電訊火箭
R6 綠色勇駿

R2 非凡魅力
R8 太陽威威

就嚟截止

R1 葵涌精英
樂多福

11/16
排名 / 總分 / 2020-10-14 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,380.0 / 智高無上 / 16.5 / 18.0 / 5 / 5 / 172.5
2 / 1,274.0 / 冼毅力saint / 16.5 / 0.0 / 5 / 5 / 82.5
3 / 1,097.5 / 羅承傑 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 1,097.0 / 大袋鼠 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 1,030.0 / 滅火紅心 / 26.0 / 0.0 / 5 / 5 / 130.0
6 / 857.5 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 487.5 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 332.5 / zacpurton / 0.0 / 32.0 / 5 / 5 / 160.0

R6 福喜多多
R9 共創繽紛

R3 最合拍 80
R6 超然 20

R2 萬利高
R4 海島材子

R4 紫菜福星
R10 眾歡笑

R2 冰雪聰明
R4 海島材子

R2 喜多樂
R8 黃金甲

R9
場場精彩
閃電俠

12/16
排名 / 總分 / 2020-10-18 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,455.0 / 智高無上 / 0.0 / 37.5 / 8 / 2 / 75.0
2 / 1,364.0 / 冼毅力saint / 18.0 / 0.0 / 5 / 5 / 90.0
3 / 1,187.5 / 羅承傑 / 0.0 / 18.0 / 5 / 5 / 90.0
4 / 1,182.5 / 滅火紅心 / 0.0 / 30.5 / 5 / 5 / 152.5
5 / 1,159.5 / 大袋鼠 / 0.0 / 12.5 / 5 / 5 / 62.5
6 / 1,010.0 / 隨心如意 / 0.0 / 30.5 / 5 / 5 / 152.5
7 / 487.5 / 華可可 / / / / / 0.0
8 / 332.5 / zacpurton / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R4 好甜橙
R6 事事亨通

R5 贏科超影
R6 帖木兒

R3 陽明高高
R6 小鳥敖翔

R1 勝感
R7 超趣

R1 鐵胆威龍
R7 超趣

R4 駿爵士
R8 路路之星

R2 爪皇烈焰
R5 日日靚

R4
好甜橙
R6
事事亨通

13/16
排名 / 總分 / 2020-10-21 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,455.0 / 智高無上 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 1,364.0 / 冼毅力saint / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 1,310.0 / 羅承傑 / 0.0 / 24.5 / 5 / 5 / 122.5
4 / 1,282.0 / 大袋鼠 / 0.0 / 24.5 / 5 / 5 / 122.5
5 / 1,262.5 / 滅火紅心 / 16.0 / 0.0 / 5 / 5 / 80.0
6 / 1,175.0 / 隨心如意 / 14.5 / 18.5 / 5 / 5 / 165.0
7 / 642.5 / 華可可 / 31.0 / 0.0 / 5 / 5 / 155.0
8 / 477.5 / zacpurton / 29.0 / 0.0 / 5 / 5 / 145.0

重係咬得好緊

R4 駿皇星
R5 牛精輝煌

R5 福善
R6 安承

R2 旗袍老細
R5 神州福星

R4 英之友
R9 發財寶

R1 友盈友款
R10 顯心星

R6 喜蓮慧星
R10 聰明導彈

R3 笑傲成功
R6 得勝駒

R6 錶之銳
R8 無敵勇士

14/16
排名 / 總分 / 2020-10-24 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,549.0 / 冼毅力saint / 25.0 / 12.0 / 5 / 5 / 185.0
2 / 1,540.0 / 智高無上 / 0.0 / 17.0 / 5 / 5 / 85.0
3 / 1,402.5 / 滅火紅心 / 0.0 / 28.0 / 5 / 5 / 140.0
4 / 1,310.0 / 羅承傑 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 1,282.0 / 大袋鼠 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
6 / 1,175.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 642.5 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 477.5 / zacpurton / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

R3 吉利大勝
R7 孖寶

R2 總統之星
R5 帝豪寶寶

R8 天地人
R9 傑彩繽紛

R1 金剛秀
R9 安采

R3 生生發發
R9 家樂飛駒

R1 豹子膽 70
R5 肥仔威威 30

R3 贏多多 70
R8 金鷹翱翔 30

R1
清福
樂飛勝

公告：

第二季披士王

馬po精選11月4號賽日後結算, 前領者將獲邀加入戰團

15/16
排名 / 總分 / 2020-10-28 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,705.0 / 智高無上 / 16.5 / 16.5 / 7 / 3 / 165.0
2 / 1,636.5 / 冼毅力saint / 12.5 / 0.0 / 7 / 3 / 87.5
3 / 1,402.5 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
4 / 1,382.5 / 羅承傑 / 14.5 / 0.0 / 5 / 5 / 72.5
5 / 1,305.0 / 隨心如意 / 26.0 / 0.0 / 5 / 5 / 130.0
6 / 1,282.0 / 大袋鼠 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 642.5 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 477.5 / zacpurton / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0

下次分勝負

R1 興惑
R8 添滿意

R7 辣臣
R10 川河明駒

R1 神龍駒
R9 共創繽紛

R3
馬功臣
安逸寧靜

R7 辣臣
R8 星洲司令

R4 步步為贏 70
R7 知道必勝 30

R6 超跑王
R9 都柏名駒

16/16 最後結果
排名 / 總分 / 2020-11-01 / P-1 div / P-2 div / 投注-1 / 投注-2 / 得分

1 / 1,705.0 / 智高無上 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
2 / 1,636.5 / 冼毅力saint / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
3 / 1,465.0 / 羅承傑 / 0.0 / 16.5 / 5 / 5 / 82.5
4 / 1,402.5 / 滅火紅心 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
5 / 1,332.0 / 大袋鼠 / 0.0 / 10.0 / 5 / 5 / 50.0
6 / 1,305.0 / 隨心如意 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
7 / 642.5 / 華可可 / 0.0 / 0.0 / 5 / 5 / 0.0
8 / 477.5 / zacpurton / / / / / 0.0

1.3.1.1 連登年度披士王參賽資格
每季冠軍 + 每季裏面最高累積派彩嗰3位亞軍 可以參賽.

第一季冠軍 智高無上
第一季亞軍 冼毅力saint (1636.5)